<resources>
    <string name="app_name">نوبت دهی دانشگاه مازندران</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">سامانه نوبت دهی درمانگاه ها و کلینیک های تخصصی دانشگاه علوم پزشکی مازندران</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_share">Share</string>
    <string name="menu_send">Send</string>

    <string name="AlertCantConnect">خطا در ارتباط</string>
    <string name="AlertCheckNetAgain">لطفا ارتباط خود با اینترنت را چک نمایید</string>
    <string name="markazName">نام مرکز:</string>
    <string name="doctorName">نام پزشک:</string>
    <string name="motakhasesName">متخصص:</string>
    <string name="datePP">تاریخ نوبت:</string>

    <string name="cantGetServer">خطا در برقراری ارتباط با سرور</string>
    <string name="urlHospital">http://nobat.ir/site</string>
    <string name="tavafogName">مراجعه کننده محترم: • سامانه نوبت دهی دانشگاه علوم پزشکی مازندران جهت رفاه حال مردم استان و ارائه خدمات با کیفیت در سریع ترین زمان و مکان، عدم اتلاف وقت مراجعین و عدم نیاز به مراجعه به درمانگاه ها و کلینیک های ویژه دانشگاهی ایجاد شده است. لطفاً قبل از رزرو وقت(نوبت) موارد ذیل را به دقت مطالعه فرمایید: • هنگام ثبت اطلاعات بیمه دقت شود که دفترچه بیمار متعلق به خود بیمار و اطلاعات آن صحیح درج گردد در صورت مغایرت مشخصات ثبت شده، نوبت شما لغو و مبلغ پرداخت شده برگشت داده نخواهد شد. • چنانچه پرداخت با موفقیت انجام گردد ، نوبت شما بصورت کامل قطعی شده و امکان دخل و تصرف در آن وجود نخواهد داشت. • پرداخت مذکور براساس پزشک و درمانگاه انتخابی شما محاسبه و بصورت علی الحساب دریافت می گردد( امکان تغییر در مبلغ در زمان حضور در مرکز وجود دارد). • در صورت عدم انتخاب نوع بیمه، نرخ ویزیت به صورت آزاد محاسبه خواهد شد و امکان بازگشت وجه در زمان پذیرش وجود نخواهد داشت. • امکان لغو نوبت اخذ شده تا 24 ساعت قبل از زمان مراجعه امکان پذیر خواهد بود. در صورت تمایل می توانید از منوی لغو نوبت اقدام نمایید. • در صورت لغو شدن نوبت از طرف مرکز درمانی یا بیمارستان، به شماره همراه ثبت شده در هنگام اخذ نوبت پیام ارسال می گردد. • جهت پرداخت، داشتن کارت بانکی با موجودی کافی، رمز دوم کارت ، CCV2 و اعتبار زمانی کارت ضروری می باشد. • از نتیجه پرداخت تصویری ( بصورت عکس ،SCREENSHOT ، پرینت)ذخیره نمائید.</string>
</resources>
